我同左個好朋友搞埋一齊。。。。

我同佢識左十幾年，由小一玩到依家
佢男朋友我都識左好耐，係中學同學
咁琴日佢同男朋友嘈交
喊住打比我，叫我出去陪佢飲酒
咁就同佢係海旁一路飲酒一路傾計

咁我見夜啦，就送佢返屋企啦
送到佢返去，佢叫我入去佢屋企，陪多佢一陣
我本身都話唔想，但佢係都要
最後都係入左去佢屋企。。。

之後飲多幾杯 無啦啦攬住我

最後就搞左

點算好

我唔想比佢男朋友知，佢男朋友間唔中都會搵我打下友誼波，我唔想同佢關係破裂呀

有冇人教我點做

夜啦 收皮啦

早D訓

你其實鐘意既係佢男友？
你唔翻食佢男友唔會知架？

Between 樓主正仆街！

冇所謂啦 扑野好閒啫

做乜9

認真po

你插佢定佢插你先？
前者就自己爽完算數好啦
後者我建議你同佢男朋友講清楚 可能有彎轉3p互射呢

gay

州

又gay post
收皮啦

佢女黎嫁

非gay

3條死gay

車頭大燈真係好撚濫

唔係呀

點解